今日過成點

？

差

幾好

Y

Long time no chat
Why

冇女

有對象未

yes how are u
because ng think sad things

Tired
Good!! You can control it la

衰

Why

好

好難捱

U write card all day la

Yes...but why

不了 今日好似寫左3張咋

上堂又悶
成日心不在焉

讀緊咩～唔鍾意？

未算有 慢慢傾緊

愈黎愈難寫 剩低既都係

讀緊psycho
但系上堂淨系齋坐聽佢講書好悶
加上有d野煩

咁姐係有
慢慢追

都係咩？

又尻fing fing
好撚悶

Year1？咁今日上咗咩堂呀
唔係坐喺度聽書有乜做
Btw我屌你打返正字得唔得呀

我都想一齊fing

Yr2 佢教theory
講真 成班唔係訓教就係打機
Sor9囉

咁係咁架啦 唔係咩
咁你認真聽下佢講嘢啦

有架 但係佢講野真係好似催眠緊你🌚

自己上網search d journal嚟睇囉
有幾悶呀今日 上咗乜堂

今日淨係上咗三堂就番咗屋企訓

下次唔好外賣好唔好

冇動力咁過

工又搵唔到 日日係到唔知做乜尻
屋企唔等錢用姐 等我好撚悶

咁今日學咗啲咩

睇書！！

咩都唔想做呀？

我都唔知學咗咩
聽到黑人問號

........咁你知唔知你上咗邊三堂

無啦啦好頭痛

知嘅

你讀完諗住做咩
當初做咩揀呢科

讀完諗住敏番依方面嘅工
例如社工呀，心理學家咁
雖機會不大
讀依科係因為本身有興趣
加上身邊嘅人話我性格好適合讀依科

今日過得好開心呀
聽日一定會更開心嘅姐
你話係咪呀？哈姆太郞

社工好似要真係讀社工先得？
你咩性格
咁你覺得你讀咗年幾，學嘅嘢算唔算係你想要嘅嘢

我每日都係咁同自己講
好夾

讀社工只係為咗個牌姐
我性格咪容易交心 講野好理性成熟 有耐性
我覺得一般般啦 太學術性質啦

知唔知喺邊 讀幾耐可以有個社工牌
平易近人 咁輔導啱唔啱你
咁你有無諗過轉返去讀社工

過得幾好 成功搵返一個中學同學傾計

勁到
溝佢未

幾好傾 唔知有冇機會呢

做咩中學唔表白

中學完全冇諗過感情呢part

讀書人 教我
幾時約佢出嚟食飯

其實你讀完一個社工學士學位
就等於有個牌
輔導都係我其中一樣要讀嘅野
社工就不了 唔係太想讀

俾d矜持啦 唔知佢會唔會約我呢

除咗學位 有無其他方法讀個牌返嚟
十卜輔導 最需要嘅嘢
做咩唔想讀社工 你又話想做

做主動有咩問題
你約完佢一次
可能佢之後約返你

咁你返返去讀書

你製造機會比自己

學英文緊要d
去補英文先

加油

有部分係以前有寫過 認識比較多
同埋要用英文個堆

無咩特別啊

英文好難寫
I am very thanks them

其實都唔算好難 某程度上易過中文
唔會講太多野 都係打個招呼講2句

次次做主動都衰左 冇信心

我以為你打字海

再做
總會有成功嘅一日
不過做得多主動真係好攰

A0不是夢

減肥未

邊識咁多英文

你打咗千幾字英文

都唔係好肥姐

咁就比心機追

傾多排先啦 你覺得傾幾耐要約到出黎

無所謂
傾到一個位
Eg功課唔識
出嚟討論

千幾字都係廢話

唔係咁啦
放膽啲打多啲

其實好放膽 佢地冇人會介意我寫成點
有key word睇得明就ok

所以你快啲打essay落去

嚇親人 聖誕卡寫essay

Merry Christmas !!
之後講 個3個point點解merry要Christmas

會唔會之後冇晒朋友

笑咗出聲，，，

畢曬業啦

你讀緊大學？

yes
thank you

做緊咩

笑點低

不是我

是你

攰

做乜嚟

上堂上到頭暈

你唔夠瞓

會作嘔

其實你身邊都幾弱

體*
瞓得唔好就食健康啲

讀完啦

上完堂

今日又走咗 越嚟越頹

咩叫熊b

熊b都唔識

我都係分手後先開始玩連登咋...原諒我無知

有緣就會見到

晚安了

晚安

熊b

哦

做咩推

早抖拜子

啊我以為你一早瞓了

明的
不阻

我講咗幾多次你無阻過我 你明唔明我講乜

Wa升得咁快，咁就2000

啱先有嘢玩得好衰
Sor呀bb☹️

好小事姐，唔緊要呀
玩咩!

贏左馬會3600

請食飯

玩lol呀
我一開波你就邀禾
陪我玩木

過黎柴灣

笑死我
哦咁你reject 我 下次再邀返我咪得! 好小事渣
唔識玩LOL

好遠
咁你食咗飯未

食左個38蚊既飯

原來我quote錯comment

咁平
咩飯?

蔥燒豚肉飯 味道尚好
柴灣冇乜好野食

做煮家男未

我驚10個廚房都唔夠我燒

有無咁渣架你

教你玩

有呀 你煮過咩野食

其實我真係麻麻地 見到細佬玩到好嘈就好燥底 重點係要裝好煩
我做功課呀 你玩完再返嚟揾我講嘢啦~

☹️

咪好普通煮飯囉 唔識架我都

佢有次玩到好夜，玩到嗌咗出嚟，比佢嚇醒咗☹️
BTW羸咗未!!!

竹廿了
輸左⋯
你做功課啦
唔阻你了

就知道你會講算 所以我真係諗咗好耐應該點覆~
project揾下D資料姐~ 不阻呢~
輸咗抖陣再玩~

瞓未？

你攰就瞓啦
唔洗等我
同埋你聽日都要早起
你快d瞓啦

你又知我要早起
星期六不洗
再次失眠

你之前都係咁架啦
做乜又失呀

星期六係瞓下醒下 瞓下醒下嘅日子
唉 一言難盡
呢個星期好撚柒攰 可能就死

唔好死

攰就瞓啦柒頭
仲望
最多我陪你瞓啦

始終都係要死
要咁長命託呀

唔想瞓 好撚sad 點解點解點解點解點解點解要有感覺呢樣嘢喺度

真 做多d想做既野

我真係咩都唔想再做啦蕉仔

收皮
快講咩事

咁就比自己真係去放低野一日
睇下會唔會覺得好d

我講真
點解感覺咁重要
好多嘢

你代我一日

屌講真 好撚憎啲人用乜撚嘢機械鍵盤
屌嘈撚到瞓唔撚到
On99

冇感覺同機械人有咩分別
衰過做狗
你想講咩先就講咩啦
我聽👂🏻

出聲啦屌
忍乜9啫
佢打機大晒咩
你家姐黎架
攞d威嚴出黎

其實我覺得真係無分別
有無感覺都係要繼續做 你明唔明 姐係有情感只會令你個人更亂更辛苦 阻住你做嘢效率
我好忙呀好忙呀 好多人都話我好忙 係好忙呀 咁點呀 都係忙呀

其實佢只係叫我收聲 咪嘈
但唔知點解由佢把口講出嚟真係好撚難聽 唔想聽

有感情你聽我嗌你做傻9你都會開心☺️
同埋做咩要令自己咁忙呢
有d嘢唔洗理就由佢啦
最緊要係你要開心呀！

幾年前有人話過我一句
我唔容許人消沉
今日我先明佢呢句意思
講得好撚啱

教你
熄佢電制
佢再係咁就剪佢電線
再唔得就剪埋網線
大家攬炒

=.=

我依家連開心都唔想要........
咁真係多嘢做..... 多嘢做.....多嘢做...
我唔開心可能係我幫唔到....人？.....激氣

點解佢當年可以睇穿我 點解 點解

我唔想比佢鬧
.....

其實佢格真係好衰 所以係真係好煩
成日同自己講 過咗青春期會好啲
屌但係好撚難頂

咁我唔叫你傻9囉
做人要識得取捨
多嘢做只係你攬上身既啫
好好地諗下有咩係應該做有咩可以遲d做啦
就算你幾忙都好你冇感情就做得快d既咩
如果有人等緊你
咁你都會想快d做完逼自己做快d啦
幫乜水呀
咁多人有麻煩嘢你都要理咁咪好on9囉
上帝都做唔到既嘢你就收皮啦
唔係話幫人唔好
但要自量下先

唔係佢講得啱
而你就係咁啱

唔想唔想
咁就要忍呀
佢老幾呀
立即屌佢老母啦望

好 代你有咩做

收皮啦
容忍只會令佢覺得理所當然
唔啱就要出聲
佢係你屋企人黎架
你唔教邊個教

唔係 你可以繼續叫
姐係我意思係 我真係好想無情感 只係咩感覺都唔想要 你真係明唔明我意思😔
無感覺可以唔洗處理自己情緒 做嘢都專心啲
我唔知 就好似屋企要幫手 但屋企人無叫我 我已經好燥底
我唔係個個都理架
係咁啱呢排......

唔係了
其實佢睇穿都唔奇了 佢太善於觀察

我有教架
我鬧完佢佢咪鬧我第二個老母囉
跟住唔撚知又話啲乜
三年前我就同自己講，我要讓佢知道沒有理所當然
所以任何佢叫我幫佢手嘅嘢 我都唔會做

可能你會覺得好開心
但我覺得好攰

🤷🏻‍♂️
兩個字
On9

傻9

其實咁大個人 屋企人鬧 真係好難聽得入耳

係咪你背負既野太多

係了
可能你會唔理on9了

我從來無否認了
你都講得啱了

咁點呀
咁就要驚佢呀
睇邊個死先囉

最憎咩書包

開始多野做

真係想死
真係唔想咁長命

努力做埋佢

聽唔入耳係一回事
佢做唔做係另一回事
你就係要逼佢做

我唔理你一早瞓左啦
你真係以為返工唔攰既
屌唔講囉

唔是咁易架 葉c fu

啊 醒起了 講咁耐嘅主旨係
最傷心係
我話好攰
但得唔到想要嘅回應

係咁易就好.... 我都想逼到....

....... 啊
Sorry 真心 我知返工真係好攰
多謝你 真係多謝你同我講嘢
啊我真係唔知講咩好 好對唔住 無心傷到你

對唔住

笑左

不好笑了

直接屌啦
佢唔識尊重你
你洗鬼尊重佢咩
你試下先啦
試都唔試有咩用

我又講錯嘢對唔住

佢熄咗電腦熄咗燈了

我寧願你真係屌佢都好過同我講sorry
同埋你瞓木呀
好攰了

世事既野邊你有咁多咁完美啊
係就無人跳樓無人自殺啦
傻b
無感覺其實都係一種感覺來
與其執著喺呢度 不如好好冷靜自己
睇得出你好唔冷靜 或者係你冷靜唔到
可能真係因為好多野做
但又可能 係你攬得太多野上身
個世界真係有好多人有好多件事都可能關自己事
但又有可能其實好多野都唔關自己事
分清楚邊啲野應該著緊 邊啲人應該無視

大個女喇 唔好咁易比情緒控制左你
雖然 真係好難好難
就算一時三刻拆唔掂所有野都好
至少你冷靜落黎思考一下咩要做 咩唔要做
會好過你所有野都一團糟

明你想講咩 冇多餘情感的確可能會方便好多
不過將自己既感覺抽離出黎唔容易
就算只係睇淡事情 都要靠體會先慢慢領悟
係要經歷好多次得失 痛過好多先會甘心
唔係一下子就可以做個唔容易受影響既人

我知道的 瞓啦
辛苦你了

冇嘢了

Yes 無感覺都係感覺 完全正確
係 今晚真係好唔冷靜 其實呢星期真係好唔掂
完全體現咩叫成舊黑雲喺個頭上面
其實著緊個啲都係屋企人 仲有一個好重要嘅人 我成日排到佢好後 但呢個係唔應該 真係

呢個星期同負能量好fd 正係呢個星期
聽日一定會好天

的確係
我唔識答
但好同意

呀呀瞓未呀呀呀呀呀呀

多謝你地

支持！

其實完全明白無人有責任接受自己負能量先上嚟發癲
不過其實我係咪都發癲

塵仔 瞓未

越嚟越夜瞓

每個人都有負能量既 唔洗講呢啲

Wfy

唔好覆我啦，快啲瞓啦

的確係
所以我都要準備清下垃圾 再積真係會控制唔到自己

瞓唔到